====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' objectif est de repérer des lauréats potentiels capables de marier action et réﬂexion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

